有無人分咗手或者表白失敗後係做得返朋友

通常呢啲人都好啱傾
痛完傷心完
做一世朋友唔係幾好咩

同意唔同意都講吓啦
其實都無得唔同意
我講既係事實 但做唔做到又另一回事啫

強加自己意見喺人身上，仲討論乜鳩
個個人開始同結束同你一樣咩

得罪講句你都幾on9，咪上嚟開post浪費網路資源

表完白佢無feel
隔左一排自己開始都對佢都無feel
依家做左best friend

最好既結局

點做到一世朋友？
除左你哋根本唔係真心相愛
先唔好講一方沉船
自己/對方另一半都care啦

你好缺朋友咩？

佢口講就話做返朋友 但之後就不讀不回我

好問題

你當到佢係普通朋友 你都唔係真係好愛佢姐
你真係中意佢 根本冇可能可以以朋友身分真心祝福佢

有
最近仲有share 下最近溝緊咩仔/女

Sorry 我就做唔到
始終會有種奇怪感覺
令我無辦法再去搵佢，會尷尬

有，都算熟，得閒傾下自己同另一半嘅事
係佢主動搵返我傾計

自己覺得做到返朋友 都要睇對手show唔show你既
利申: 大方搵對方 對方冷淡到仆街 咁咪算囉

呢種關係幾正

你係飛人定俾人飛嗰個

朋友 -> 表白 -> 朋友 -> 情人 -> 分手 -> 朋友

我同 d ex都做得番朋友呀，結婚都有請佢地，佢地結婚都會請我。
當死左心先可以當普通朋友，不過真係要另一半唔介意先得，而咁啱我老婆唔介意。

做到，大家當冇事發生

正常分得手一定係發生咗啲唔可以謜諒嘅事

點樣由表白失敗後變情人

純粹好奇
你啲ex係咪坐同一枱

係我一開始冇接受佢其實係愛佢只係唔想longd但之後都係一齊咗分手只係大家各方面gap太大唔會有將來所以以朋友嘅方式愛著大家

分開一埋埋 fd啦梗係。